吸收今晚教訓，聽日開始隨身準備牙膏牙刷等日用品

吸收今晚教訓，聽日開始隨身準備牙膏牙刷乾糧水等日用品

最好等埋張床 被出街以備隨時封區訓街之用

我以後7點前後去宜家家俬坐
一封舖有被有床有野食

要有一套

諗太多
之前政府話要商場提早關門